日日睇住港女大升，其實運動攬炒咗啲乜

除咗擴大貧富懸殊，即係攬炒窮人個個長hold啲正股玩IPO都倍升

All in 利都得啦

炒就係炒，有冇攬就....

邊有炒
都係7％失業率 3000億財赤姐

攬炒咗螞蟻啦

定係攬炒=炒股

炒埋餃子添

炒咗航空業飲食業酒店業旅遊業健身業美容業

金融地產大牛市夠食啦

港股而家關香港撚事 你睇下個成份股有幾多真係香港既股

攬埋一起炒股 股市樓市準備又創新高窮人玩完

咪炒咗囉

炒股

關運動事？

唔關

最衰都係佔中

當初攬炒嘅意思乜唔係要建制派、政府官員世世代代留喺大灣區咩？

正解

樓主白撚癡

失業嘅都係窮撚 有錢人繼續gogogo

一日最衰都係佔中

大股東炒起自己隻股有咩特別

由佢地要玩區議會個日開始
你就知只係笑話

美國大把美國股
道指三萬果係咪經濟好好呀

Donki明明好多人

攬住d股票搏命炒